有冇人對賭博炒賣已經冇咗感覺

贏輸都冇開心同唔開心

畀晒啲錢我 問題自然解決

當做下定期、玩下信用卡套息嘅回報都OK, 甚至更好 （尤其陸續加息），我都無咩興趣買股。

今日炒贏，遲早又輸返，來來去去其實對人生一啲改變都冇

agger

無感覺，數未遊戲， 贏輸都係幾萬上落